[學術討論] 到了2047年香港會變成點？ 香港人定義？

大約2040年後 － 2046年前 香港會出現政治改變
2047年正式返回中國
假設
香港會變成一線中國城市
取消基本法 ＞ 行中國法
資本主義 ＞ 共產
廣東話：普通話 60：40
開始出現普通話字商店
海關口應該唔會拆 但手續會變得再簡易

到時我呢啲廢老都死咗
唔關我事

呢家都改變緊啦

特首>>黨書記
警犬>>公安
有選舉>>無選舉
網絡自由>>要翻場
麥當勞>> 金捫門

認真po冇人理

廣東話：普通話 60：40??
90後-->反共廢老